NHK「全最終幻想大投票」公布最終結果

NHK「全最終幻想大投票」在今晚公布了最終結果，以下列出各部門前10名結果。

遊戲作品：

1：《最終幻想10》

2：《最終幻想7》

3：《最終幻想6》

4：《最終幻想9》

5：《最終幻想14》

6：《最終幻想5》

7：《最終幻想8》

8：《最終幻想4》

9：《最終幻想11》

10：《最終幻想15》

角色：

1：克勞德(FF7)

2：尤娜(FF10)

3：艾莉絲(FF7)

4：比比(FF9)

5：吉坦(FF9)

6：愛梅特賽爾克(FF14)

7：提達(FF10)

8：雷霆(FF13)

9：蒂法(FF7)

10：扎克斯(FF7CC)

11：塞菲羅斯(FF7)

音樂：

1：ザナルカンドにて(FF10)

2：ビッグブリッヂの死闘(FF5)

3：Eyes on Me(FF8)

4：仲間を求めて(FF6)

5：閃光(FF13)

6：片翼の天使(FF7)

7：エアリスのテーマ(FF7)

8：Melodies Of Life～Final Fantasy(FF9)

9：メインテーマ(FF系列)

10：更に闘う者達(FF7)

BOSS與召喚獸：

1：圓桌騎士(FF7)

2：凱夫卡(FF6)

3：哈迪斯(FF14)

4：阿尼瑪(FF10)

5：歐米伽(FF5)

6：瓦爾法雷(FF10)

7：布拉斯卡的究極召喚(FF10)

8：巴哈姆特零式(FF7)

9：海德拉(FF5)

10：熾天使塞菲羅斯(FF7)

Zack

FF10真心正 睇返HD配音版 馬尿都出晒來

FF8 Eyes on me 王菲唱

ccff7 真心屈機

FF9

FF6

10
俾我過到小遊戲未

我果陣差捉蝴蝶

陸行鳥玩到炆

係咁搏D雀撞9個對手

有無人好似我咁第一次玩FF6無等忍者

正常第一次玩魔大陸邊會係度等忍者

三甲比我排會簡
6>7>10

始終畫面音效上差距下，我會揀 10 > 6 > 7

其實睇返呢個投票結果都幾可悲，
Square 自從鬍鬚仔(土反口博信)走左之後，
FF系列而家既人係連寫一個完整既劇本都做唔到。
而鬍鬚仔自己走出黎搞果隻電話GAME好似都收收幾皮。

6>5>12
5同12嘅戰鬥真係好撚好玩

ff8 好mk

ff9 繼續under-rated

有幾多人真係集集都玩過晒

只有11, 14 同 15 冇玩

7,9,14

FF9 第四位已經證明唔係under rate 啦，
10,7,6 果三隻事實係好過FF9

其實想玩14，但真係已過左玩Online game既年紀，
而家冇時間玩online game 了。

仲記得當年FF10好多人唔中意
估唔到出完幾次HD版會好似Turn A咁鹹魚翻生
利申一樣中意FF10